點解塞機同塞鐵要分割?

各有各做 又冇大台 聽日我撞車塞曬成條將軍澳隧道啊 將軍澳居民快d book定的士啊

因為佢地做法引人非議
連各位巴絲都睇唔過眼

[緊急分析]法！不！責！眾！

塞左鐵，點去機?

無機鐵點入機場呀？

塞鐵不如開放閘機等人免費搭
打擊狗鐵

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

最多塞到930架咋，1點入機場，你最多咪11點先開始搭鐵…